[支線]幫葉問4刷低分 人人有責

報時14:24 葉問4係HongKongmovie6竟然有4分？
知唔知點解
因為葉問團隊已經全力刷分啦
中國丹同佢老婆藍到紅 係人都知
唔係唔幫手刷分呀 同佢地鬥過啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

push

扔低條link

link？

遲來的link

《葉問4:完結篇》
★4.0 ♡797
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

推

仲寫唔寫到影評

個app 開始壞壞地

呢個app親支到仆街，不下於鄉土，打手多到仆街
d支片套套都好高分，你可以慳返d體力

寫埋佢 好多人睇呢個app入場

推推

求其有幾百個手足幫手俾分已經夠做

報捷
已由4.0 分 暴跌至 3.7 分

個個都投0 都仲有3.7 究竟請左幾多水軍呀

用呢個app 睇場次同地方姐

good job 繼續刷

做個良好觀眾 一齊幫葉問4寫影評

《葉問4:完結篇》
★3.7 ♡816
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

最新戰績： 唔使幾個鐘評分已由4.0 跌至 3.7

3.6

樓主置頂啦
方便大家

Totally not about computer or networking. Very disappointed. Just some chinese guy hitting people

做個良好觀眾 一齊幫葉問4寫影評

《葉問4:完結篇》
★3.6 ♡816
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

最新戰績： 唔使幾個鐘評分已由4.0 跌至 3.6

葉問係得黃家衞個套一代宗師好睇 黃百嗚個啲千篇一律 屌 咪攪

我見到個評分係咁跌

3.5

有冇人睇左 不如睇左搵人劇透 之後人人一齊貼上去 咁樣好唔好？

幫手刷

多打手到仆街 咁撚多5星

做個良好觀眾 一齊幫葉問4寫影評

《葉問4:完結篇》
★3.6 ♡816
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

最新戰績： 唔使幾個鐘評分已由4.0 跌至 3.4

你咁衰㗎
聽講民建聯有$10戲飛買

記得順手評埋返校

仲有like埋0.5分評論

mma 對 詠春。

《葉問4:完結篇》
★3.1 ♡866
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

3.1

對家發現評分下跌，即刻買打手俾五星

大家知道買打手造勢都應該唔平
一於同佢撼過 睇下佢有幾多打手可以用

《葉問4:完結篇》
★3.1 ♡866
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

暫時戰績：評分由4.0 跌至 3.1

渣ga, 請咁多打手都跌到咁低分

跌到3.1

3.1了

人地就睇完套戲俾分，你就專登去搞勁人。但係就叫人打手

同你個五毛講野都哂氣
講野之前用下腦好無

對家發現評分下跌，即刻買打手俾五星

大家知道買打手造勢都應該唔平
一於同佢撼過 睇下佢有幾多打手可以用

《葉問4:完結篇》
★3.1 ♡866
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

暫時戰績：評分由4.0 跌至 3.0

渣ga, 請咁多打手都跌到咁低分

香港網刷黎有咩用 係刷都刷imdb啦

對面好撚多人

俾條玲黎，大把人幫手